人去到某個年紀，知都扮唔知

知本身已經係傷害
把口講出黎盞二次傷害
俾人知你知
第三次傷害
今世人實在太苦
越係迫自己諗d開心既野
迫自己苦中作樂
越顯得心虛
或者咁樣
唔好再迫自己d咩
掉野就掉野
掉唔爛就得
唔好俾人知你掉野就得
做咁耐人
講過唔知幾多大話
自欺欺人
大半世活係自我安慰自我滿騙中
去到某個年紀就知一切都係徒然
去到某個年紀就知
世上真係得返自己
每日係條街度行
買飯
食完
睇流行經典50年
睇完就上黎開post
其實幫唔到自己d咩
不過唔打又唔安樂

樓主鐘意super girl 邊個呀

又出post叫春